有沒有人知道e隻咩黎

好大隻，識飛好驚
用掃把打左好多下都唔死
包括大家見到張圖

我一掃佢去垃圾鏟時即刻返身爬
我好彩快快手扔左隻野落膠袋
跟手扔左出去
（隻野係袋入面仲爬緊）

應該不是小強
未見過咁大隻小強
兩條觸比小強長好多
個強有d白色點

嚇死我了

RIP

天牛

E家仲好驚
有無毒嫁

冇比佢咬到就冇嘢既

發現隻天牛的木門，係隻天牛趴的位置到崩左小小

想問一下佢是不是已經產卵了

樓豬準備搬屋

放過人地啦

下間屋小心d

有條白色寄生蟲出左來....
小心....

係wo 咁大條